咳係最辛苦既小病

屌你今個星期經歷過腸胃炎，發燒，同而家既咳。咳真係最辛苦，冇停過，唔知喉嚨發生咩事，但feel到係喉嚨trigger我係咁咳

屌你搭緊24號，架車坐滿哂146人，屌我戴左口罩係咁忍住唔咳但咳幾聲都比人discriminate and west我面，一落車就瘋狂咳舒服哂😌

過敏性鼻炎 鼻敏感

我有埋呢樣，但近排好似好返哂咁

一定係牙痛

一定係肚屙